{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62439&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양송죽헌펜션"
    },
    "text": "香りいっぱいの松林を背景に黄土と木で建てられたエコペンションは、休息を楽しむことができる庭園と団体、家族の集まりに良い団体室を備えています。 周辺には車で3分の距離にある金星山城と潭陽温泉があり、メタセコイア並木道も数分の距離に位置しています。 ペンションの入室時間は5時から可能で、退室時間は11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 様々なサービスだけでなく、フットサル場、屋外のあずま屋、バーベキュー施設もご利用いただけます。 バーベキュー設備はありますが、炭や網は提供されていませんので、個別に購入する必要があります。 網は網で購入する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、訪問客は許可されません。 基準人数を超える場合、追加の人につき1万ウォンずつ料金が追加されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できませんし、保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もございます。ただし、炭や網は提供されていませんので、ご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。また、訪問客も許可されません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加の人につき1万ウォンずつ料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険を防ぐため、客室内では火薬や爆竹などの危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 390
    }
}